有無辦法可以去荷蘭或者歐盟聯署，要求海牙向林鄭進行審訊？

或者有咩方法係可以聯絡到當局

因為林鄭同盧偉聰
開槍武力鎮壓和平示威
毆打記者同宗教人士
並且阻礙醫療人士同人權組織對傷者進行救援
已經違反國際法

有無可能要度海牙國際法庭起訴呢兩條撚人

你兩個將會係下一個齊奧塞斯庫
同米洛舍維奇

只適用戰爭,呢D內政野,佢地唔理

唔好打飛機住
集中焦點
目前一定係反惡法 釋放義士
唔該唔好再推

前題要係國與國之間
香港需要有一部份地方比海牙jurisdiction
利申: international law grad

香港好似唔係締約國？